發覺飲食業真係同做狗無分別

今晚第一日番緊炒散
比人屌到狗咁

肩哥唔中六合彩？

俾人屌到狗咁仲開到po
堅哥又撚狗

炒散 唔撚做飲食狗啦

話說我已經做左差唔多半年廢青
積蓄開始用哂 琴日仲要訓身買六合彩
點知一個字都唔中
親戚介紹左我去炒場
其實都唔想做飲食業
一來辛苦 二來無經驗
但為左識下人 擴闊下生活圈子 拎下工作經驗
重點係 成日聽啲朋友講 係廚房點扑條女 又係經理房含 啲炒散實習囡囡好正 又有制服玩
所以我決定去試下

點知黎到 同我想像差好遠
原來我炒中菜場 唔係西餐場
全部都係阿姐 不過算啦
我只係拎下經驗 學下人際技巧

開始做野之前有個經理定部長咁既人同我地訓話
一黎就屌哂所有人老母
話琴晚啲客投訴啲魚唔夠熱
佢：你地班炒散係邊撚個場學埋啲擺魚頭魚尾 撚黎撚去 撚到條魚凍哂都仲未分到肉 洗撚放咁靚咩 條魚最撚緊要夠熱 我唔理你地邊到學 而到就唔洗撚既 跟住我忍唔住同隔離果個講
我：遮遮呀 我唔識撚魚wo 我第一日番工 點算呀？
阿姐：第一日番工呀？ 應該唔洗你做既
我：咁我要做啲咩
阿姐：你咁鳩大（我無打錯字） 應該搬下家餐先 無咁快分餸
我：哦 好啦

我諗住再問 就比個部長屌
佢：你講撚夠未呀

我驚撚到應都唔識應

遮遮

圖呢

好彩佢無繼續屌
於是佢講完就跟啲阿姐周圍行
好彩我把口都識氹下人
啲阿姐都幾鐘意我
一開始上乳豬
阿姐仲比左碗我食
可惜我唔生性
偷食乳豬比撚魚部長見到
佢搭住我膊頭問我 啲豬好唔好食？
我：夠哂熱 好味
佢即刻變面
佢：你第一日番工？
我：係呀
佢：屌你老味 請你番黎食乳豬呀？
佢：件豬邊個比你傢
我：我見有多自己拎（死都唔會篤阿姐出黎）
佢：係咪你蛇頭比你 你跟邊撚個蛇頭
我：我.....我無跟蛇頭 係Peter介紹我黎做
佢又立即變面
佢： 哦 哦 哦 咁無野啦 你有咩唔識可以問我
我：唔好意思 下次唔會
跟住佢笑住同我講 食飽啲先再做

我諗我姨丈都大粒野
行行企企一輪之後
佢叫左我去個台後面睇下人地點做野
唉 如果唔係識人係到做
真係比人屌到屎忽都爛
唉 而家好悶 幫手諗下咩籍口推左份工

係炒酒店辛苦 做返正常餐廳嘅侍應會舒服好多

故事黎講都幾逼真
真人真事既你都算好彩

堅哥唔洗出trip 留係連登出膠po?

出黎做野不嬲都係咁黑暗
我算好彩

而啲西工真係只可一 不可再
好彩都準時收工

香港地有邊份工唔係做狗
It狗 飲食狗 柯跌狗 銀行狗 驚狗 保險狗 地產狗 教狗

除左準時收工外諗唔到有咩好

做飲食業有冇食到女

肩哥不如介紹我去做
失業jj戶口得翻8毫紙

現金出 幾好

啲老屎忽部長果啲
蛇係後台果到食野
佢地無出過去 指指點點
有個肥佬 我望住佢食兩碗紅豆沙
我當初食件燒豬 比人屌到仆街
又話唔夠人 根本係啲濕鳩文化
搞到無人想做

口爆左蛇頭未

飲食業最仆街既地方係
明明同事大家都係呢個社會既低層
但就對其他同事好苛刻
廚房又有廚房屌 樓面又有樓面屌
D 經理屌人唔駛本咁 ,

職場係咁
惡
大粒野
人際關係
有齊哂就可以唔洗做